727最佳策略！！！

首先，唔好拗今次係和理非定勇武，why not both呀！

而家平民最驚係黑社會搞倒自己，
我地打住反暴力反黑既旗號遊行，
全港市民冇人會反對先

如果白衫暴力攻擊我地，
遊緊行既勇武派即刻自衛還拖，
一方面突顯黑警既無能，
二方面可以報返721既仇，
最重要係，平民只擔心自己俾黑社會搞，都想有事既時候 有人會出手保護自己，可以令政治冷感既人開始接受以武制暴！

推

唔好俾五毛分化，佢地往往係扮 和理非 鬧 勇武派，或者調返轉。
佢地目的係想少人出！

pish

尤其果凌晨

所以我覺得凌晨既post 一個都唔好信

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

Push